如果唔生仔 走唔走係咪冇分別

又唔使諗下一代會唔會被打壓 清洗

你生左仔過到外國咪一樣俾鬼佬蝦撚到大
除非你好撚有米

逼到到時再返香港奶共

你意思係有錢就唔會俾鬼佬蝦?

俾錢入好的學校
唔會被人蝦

你幾時見top tier band 1學校有欺凌？
但Band 3就欺凌極嚴重。

點入Band 1
兩個方法
1）成績
2）錢 （私校 + 俾錢買或租名校區）

戇鳩

毒撚心聲:

我呢世又唔會有女,自然唔會生仔

香港真正切底玩完都應該要多10年,到時都3章幾4章,人生上哂軌道

其實共產黨點玩殘香港都唔係太關我事